古天奴啤酒節舉杯：家的感覺

【Now Sports-體育】拜仁慕尼黑球員出席一年一度的啤酒節，巴西球星古天奴頻頻與隊友碰杯慶祝。

一年一度的慕尼黑啤酒節又再舉行，今夏加盟拜仁慕尼黑的古天奴（Philippe Coutinho）首度參與該傳統大節日。古天奴和隊友們穿上傳統的巴伐利亞服裝出席啤酒節，同枱的還有盧卡靴蘭迪斯、甘美治、佩利錫等隊友。

古天奴2018年加盟巴塞隆拿後，一直發揮不出在利物浦的水準，今夏加盟拜仁慕尼黑後終於有起色，開季4場聯賽已取得1個入球，而這位巴西國腳也承認在慕尼黑很愜意。

「慕尼黑是一個很好的城市，人們非常友善和熱情。我和家人已經有家的感覺，我覺得拜仁也有同樣的文化：像個大家庭。」古天奴說。拜仁開季聯賽戰績是3勝2和0負，以兩分落後榜首的RB萊比錫。

7-1

25古邊會記得國恥
隊隊波都係不能拒絕

25仔嚟港超食蛋撻啦

利嘉閣

（利家覺）

屌你老未